[陰毛論] 林奠係到為禁蒙法鋪路

劇本如下:
---買唔到口罩
---法院以唔夠口罩, 你唔出來示威就唔需要載口罩為理由判政府上訴得值
---黑警可以載口罩, 市民唔俾載, 以疫情恐嚇怕死既人上街

the end

浪費左幾秒鐘睇5行廢話

？

唉 上一頁

靜啦

林奠

我中文拎s都唔知你up緊咩